squawka評21世紀國家隊10大球員，阿朗只排第9

9弟，阿朗仲敢自稱球王

樓主引戰閪

其實不嬲都無自稱過....

尼馬都冇？？

下

國家隊

張圖一定假
點會冇牙花
carry班垃圾隊友
又有wc最佳球員
又有幾次美州杯亞軍

邊撚個squawka呀

西德 好合理

奧運唔講？

保方第8

仲有世青盃

老老豆豆一定有Klose喎...

頭8位都拎過世界盃冠軍

哇... Squawka都出黎講野咁大件事
差d字都串錯...

世界知名權威性足球網站

又係大陸source

點解頭5位都無金球獎

明明squawka自己係外國英文報紙
你係都要share流咗去乜撚嘢体育世佳嗰張

唔係咁樣,你地點會推POST

拉

廢老科爛有第10

收皮啦 咩一定姐 而加咪無囉

at least 100 caps咋喎